其實權貴式資本主義共產黨係香港 明明係獨裁撚扮乜撚民主

又要接受青少年意見 加入你個體制又DQ人
你個共產黨 自己又一d 都唔撚"共產"